ps4 訂game問題

有冇邊間鋪頭係可靠
可靠既意思即係唔會無貨比你之類
定係直接去藍店訂？
因為想訂隻限定版

依家好少鋪頭會訂左冇貨比你但比街客

去藍店訂既話
係咪直接問藍店條友？
會唔會隻game無得訂之類

你知道有果個版本，就行入去問，格下價
俾訂，到貨call 你